# KV

Реализуйте отказоустойчивое линеаризуемое KV хранилище.

## Сервисы

Система должна предоставлять клиентам RPC-сервис `KV` с методами:

| Сигнатура | Семантика |
| - | - |
| `void Set(Key key, Value value)` | Записать значение `value` по ключу `key` |
| `Value Get(Key key)` | Прочитать значение по ключу `key` |

## Отказоустойчивость

Система должна переживать:

- Рестарты узлов
- Отказ произвольного меньшинства узлов

## Модель согласованности

[Линеаризуемость](https://jepsen.io/consistency/models/linearizable)